如果有一天愛不再迷惑 足夠去看清所有是非對錯

直到那個時候 妳在我的心中
將不再被歌頌

把妳當作天后 不會再是我